# ออกส่วนขยายให้กับFacebook SaveShare to Facebook Chrome #
ออกส่วนขยายให้สองตัวถือเป็นครั้งแรกที่ออกส่วนขยายสำหรับผู้ใช้ทั่วไปที่ไม่ใช่นักพัฒนาต่อยอดฟีเจอร์ที่เดิมทีรองรับเฉพาะลิงก์ที่โพสต์ในระบบของเท่านั้นแต่ภายหลังขยายมายังลิงก์ทั่วไปส่งผลให้ตอนนี้กลายเป็นคู่แข่งกับไปกลายอันนี้ตรงไปตรงมาคล้ายกับปุ่มของระบบปฏิบัติการมือถือที่กดแล้วแชร์ลิงก์ลงของเพียงแต่ใช้สำหรับแทนที่มา
หน้าตาของปุ่มวิดีโอสาธิต
Facebook Chrome Facebook Save to Facebook Save Links Facebook Facebook Pocket Share to Facebook Share Timeline Facebook Chrome Facebook Developers Save to Facebook Share to Facebook 